香港之母鄭月娥

鄭月娥，你係呢兩個星期既表現為香港人帶來太多得益，成功咁令到香港好多不和出現大和解，成功令到建制派一q清袋，成功令民陣重奪聲望，成功令到年青一代上位，唔再比老屎忽玩哂，成功令到政治體系既嚴重腐敗浮出水面。下一步如果你可以正面回應5大訴求，香港人一定會以你為榮，你要加油，為香港重新注入新力量。

pish